[NS] [PKM] LPLE討論區 #22 推Post進度開始減慢

此POST並非小圈子

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
LIHKG LPLE Nature Recommendation

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路
迷你龍：中大 發電廠條水路
化石飛龍：化石博物館拎琥珀 去紅蓮島研究所復活
識英文請睇

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
LPLE不存在的精靈一覽：

10. 我想online同人交換進化富迪/恥鬼/滾動岩/怪力，又或者同人對戰，要點做？
課金先可以online，面連係唔洗俾錢

11. 我想問依隻寵應該配邊四招
每隻PKM都有唔同玩法 請你講清楚你想點玩先好問配招

12. 我隻超能貓唔小心忘記左招光牆 想問點學返
聯盟PC有個呀婆比你回憶技能
心之鱗片可以係每日隨機道具執

13. 點解我騎騎下飛行寵會飛高左 我畏高點落返黎
今代特色 比你可以捉天空上面既寵
收返隻寵就可以落地 無快捷鍵 垃圾GF

14. 點解我上網連線打黎打去對面D戰術一模一樣
因為今代GF刪左太多技搞到對戰單一化
有興趣研究對戰既話歡迎加入USUM懷抱

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

對戰不用閃, 對來做甚麼

花名成功堵截超能貓同現充小王子

屌
QnA有陷阱

要改D野又唔改
又搶1001

飛花仲恐怖過超能貓BOT
永遠搶頭香

內傷掛住瘟女姐

佢病左關心下人姐

助攻緊點知你咁weak

除咗12有咩要改

做外賣仔啦

此POST並不歡迎留下TG組成小圈子
#4 改domain link
#12要改咩

沙田點去西灣河 游水咩

long d 冇好結果的

#4改知link

#12係立方獸Z忘記咗紋理先啱

12. 我隻超能貓唔小心忘記左招光牆 想問點學返

我知點樣可以學返光牆，不過我想知點樣拎到超能貓
有冇人話我知

此POST並不歡迎留下TG組成小圈子

西灣河近我

我想知點拎球種超能貓

睇返上個POST啦 有條短LINK

#12我寫架喎 點解要改走佢

加10蚊

現充小王子煩惱放邊張同囡囡一齊影嘅相？
隨便放兩張咪得，過一排換另外兩張，不停loop
長影長有

Lm

怪力咩性格

你隻怪力用開物攻定特攻

放條link 先
我都未開game 已經慢推

VGC比賽係咪用SWITCH

連緊金魚竟然出個閃海馬...捉唔捉好 鎖左爽朗

PKM養全家

好似係
正傳呀嘛！

2號有比賽
大家會唔會參加

問你都多鳩魚

好似話mega化飛可以岩崩轟死對面

why

有無人未訓 幫手開圖鑑

我屌 最後捉左佢 再開始連返鯉魚王啦
連到19姐都係 又出多隻閃噴墨海馬
屌咩 咁多爽朗海馬有乜用
我唔想d運用晒係呢度呀...

海馬可唔可以過隻比我

過隻閃比你？

無所謂
搭單問埋有冇阿帕蛇, 多多, 大食花 大舌頭同迷你龍, 連鎖緊唔想斷...

太子都唔去你會去觀塘？

想去

想

刷連鎖洗唔洗指定要連想刷哥隻，定是旦連一隻去到再刷

食糖一粒粒食好煩 有無一次過食？

無

有無人有閃車厘龜內斂性格，固執閃小火龍換

呢條友係咪真係好等錢洗。日日洗版賣改save 寵

6v可以啪金冠，色遺貴過game 連波
喵logic

$999既意思係pm佢再報價

連落人地個go度畀個寶箱佢會唔會搞到連落我個go度會冇左寶箱？
定一部switch可以無限派？

爆左機儲緊圖鑑，儲完開番隻USUM玩

好好搵

Chain咗三百隻+防-攻奇異種子
仲未遇到閃

車厘龜都好痛苦

chain小火龍
chain到出左肥大+噴火龍閃都未出
最後捉左隻噴火龍啪皇冠算
勁後悔隻肥大冇捉

聞說會chain出神鳥
有無見過

見過人地出
我未出過
可能因為我仲未捉3神鳥唔會有

咁是咪未有閃符
個機率會再低啲喎

求其啦
都係企係度等
1 in 315.08 vs 1 in 273.07
都係等多一陣

我係用香水不停狂捉chain緊嗰隻
所以而家手上有好多隻對位5V

我就捉到對位5v就會騎野飛上天等

第322隻奇異種
終於閃啦

唔知關唔關事
今次係喺森林入面騎噴火龍
行入去好快就有

之前嗰三百隻都無放寵出嚟行（因為會窒機）

唔關事, 時辰到自己會出

連鎖緊捉唔到寵住, 差隻迷你龍齊圖鑑, 有無人幫一幫?

上淘寶望咗望好似50蚊一隻都有過百人買你話好唔好揾

係咪呀。。。。。咁都有人買。但係點知係咪改save？

知呀 一定係改save

自己刷先有成功感！

一入黎就見到現充

搵信得過嘅人先好

出面隻game 大概幾錢
粒波重唔重要

邊幾隻閃光係靚

小火馬, the best

好多都無原色咁靚
可能睇慣

小火馬

同意
根本物以罕為貴啫

菁英訓練師好難打

Mega恥鬼

大部分食少少糖之後劇毒就得

可以

咩叫改save寵

有無巴打幫手進幾隻耿鬼

可以, 你有無迷你龍?

有三類
1. 靚咗
2. 無分別
3. 綠色

無呀 得哈古龍

可唔可以捉隻比我 同埋多多, 我缺呢2隻

迷李龍我都未刷到 多多我有

咁照換住先 你開左密碼就講

波波 波波 地鼠

角色名 初

搵唔到你

我連左個9唔搭8既 繼續波波 波波 地鼠
你咩名

小埋 搵到你

我爭迷你龍一家 就齊

我有4隻要進耿鬼

咁你比哂我進

唔該哂 巴打

發電廠個到你未去到? 我連鎖緊唔捉得

去到 我連左30幾隻鯉魚王 佢都唔出

只可以等

以為連鎖易出d

就係連完去個到行下等下

傳寵都會斷連鎖

即刻出到！

照舊

好, 又捉多左4隻, 近300 都未仲出閃

即係拎部破解左既SWITCH ， 抄個SAVE 去電腦到改個SAVE， 然後倒番落部SWITCH 到囉

鬼唔望BAN撚哂佢

呢D GAME 玩改SAVE 好無癮架。
買就更加無謂啦， 又唔係D ONLINE GAME 可以SOCIAL。。。

岩岩試左無斷

講黎講去咪懶

好似唔會

Save會斷連鎖
連機會自動save

save唔斷㗎喎，
熄game load save先會

咦 係架

明明係LOAD SAVE先會斷

其實大力蛙變綠色都幾特別呀

啱啱先開始玩

噴火龍
小火馬
急凍鳥
依3隻幾靚

仲有鯉魚龍

有冇巴打得閒幫我進一進隻鬼斯通?

巴打得唔得閒幫我進一進隻鬼斯通 我有你要嗰2隻

自己覺得：
奉神犬
九尾
卡比獸
鯉魚龍
急凍鳥
小火馬
小拳石

我e 家缺啟暴 only 你有冇， 準備好密碼同我講

火箭基地個閘點開

啟暴成個天都係

有 地鼠 地鼠 小火龍

連緊

唔該巴打

中途會同火箭兵團的中boss打
贏咗會拎到鎖匙開閘

羅到鎖鑰都開唔到 有道閘係到

提一提, lele賽報名聽日香港時間8AM截止

你講緊彩虹巿遊戲機中心果個基地？

想問下隻寵中左病毒係咪冇壞處
Google 完好似淨係有好處
仲要退左燒都有2倍努力值咁好

條key唔係撘lift㗎咩？

果關有2樣野
1部lift既key
同埋閘既通行證
通行證打中boss拎
key要遙控比卡超拎

咁幾時開打

入唔到去

中病毒本身就已經有努力值2倍，重點係要傳染比其他，免疫左就冇得傳染

即係我要留一隻有病既做種放係個box 入邊
要升其他寵就攞佢出黎散播病毒啦

足足刷左第四日
終於見到了

要點樣刷
不停行出行入定係要熄game再開？

係呀 我刷左1600次左右

呢個唔係yes or no問題嚟
想問係行出行入就得定真係要熄game再開

熄機再入

佩服
今集重開機好大工程

唔洗行出行入
係佢面前SL就得

Save load咁個占卜鎖性格仲work唔work

其實switch夠唔夠力 推依種畫面 依家隻pkmon畫面真係好爛

係度

有d後悔冇刷
不過算1600太癲

呢個要係入面先開到
係for俾你搞掂走人用
落返去唔知邊層就可以搭lift去呢度

報名完咗即刻開打

係咪打3場就有

贏三場先有

洗唔洗連30先入去刷

巴打好勁

佩服 跪拜

鬼斯呢隻野係咪代代都係一周目就見到可以捉

真？
係咪神獸以外全用得？

兩隻神獸
無mega無primal無z move無畫龍點睛

漏咗部3ds喺公司

點解有通知無回覆

All qualified participants will also receive a Shiny Tapu Lele.

• To qualify, eligible players must earn a place in the rankings by completing at least three battles.

好似打3場就得

Time lag遲咗好多的通知嚟
我都試過

bw冇

thanks

想問噴火龍同耿鬼咩性格最好

點解要加密講依啲嘢

新紀錄
22隻算快 依次仲快(利申:無閃符)

ff 買廚師腸未

發覺絲打你每次入黎都剩係關心FF
講！你地係咩關係

我都發現咗好耐 佢個主題一直都係圍繞FF

紅字就係絲咩

紅字就係絲
咁燥狂係咪絲

唯一例外

其實依到係咪已經無人玩LPLE

藍字都未必係巴

日日有人晒閃喎

只係想提ff 有廚師腸有_屌既日子就黎

唔刷閃可以做乜 網戰得班神獸廚

下個post轉返usum

挑選大師訓練員

點解今集冇得玩老虎機

點先打得贏超夢夢
用卡比獸都打唔贏
佢成日補血

[NS] [3DS] [PKM] USUM & LPLE 討論區 #23 Switch版陣亡 2019見

因為隻game係全球化

以前舊版都有出其他文啦屌 冇得玩老虎機少好多樂趣

因為教壞細路

我大約S/L 1600次左右 有多無少

連出兩隻色違狗

求其連十幾隻吉利蛋lv壓制啦

可以去派

遲啲試下

打夠6個打red就冇興趣了

想問下食糖係咪冇批量食
禁到隻手指抽筋都未食完

唔打哂點做pkm大師

red真係難打 可能我隊野lv太低 死靜最後一隻先贏到 丟架

我6個大師都已經係用100 lv打

最簡單屈毒 保護 挖地飛行拖時間
如果毒真係要諗方法
好似霸王花果D就要用替身 檔佢破壞光線 佢性格減敏 可以慢慢耗死佢

絲打留名

我pokemon go log in唔到

刷鬼斯諗住30連先鎖性格
點知廿幾嘅時候出咗隻唔啱性格嘅閃

無所謂啦 太把閃錯性格 仲錯到好離譜

鉗刀甲蟲 換 飛天螳螂 有無人可以幫手
地鼠 小火龍 波波球

QQ

有第2季

APP

一開始教學已經玩拍拍機TITLE梗

卡比獸咩性格好

差1隻齊 有無人可以幫手

你隻甲蟲有冇鎖性格

有冇巴打願意送隻閃光小火龍黎

係岩山洞刷左4晚，完全冇

無 存圖鑑用

原來我有兩隻，咁咩性格都冇所謂

我連緊 地 小火 波波球了

巴打可唔可以幫手 差隻飛天螳螂就齊 如果你要返隻飛天 可以傳返比你

可以，連緊了
我係zen

連唔到

我叫小貞

睇睇switch係咪真係on咗line... e.g. 朋友有冇人on之類
有時switch有網絡個icon, 但玩乜game都連唔到，我上次就係咁

點解你會去山洞刷？
3號路兩個草不斷飛刷得好快

拎人地個隻, 你甘心咩?

感謝你
隻飛天你仲要唔要返?

唔使

THANK YOU

餵糖真係好ON9

恭喜齊圖鑑

諗住練埋啲神獸聽日認真打，點知漏咗部機喺公司

垃圾系統嚟，有心機搞呢啲不如要努力值，我諗個系統差唔多，唔會難整
又係為咗整到隻game似go嘅on9嘢

佢想用餵糖黎取代努力值
但而家逐粒餵完全係另一種浪費時間

整返群戰好過

覺醒值好似6圍各有上限？
即係唔係努力值咁要諗分配

有都唔俾你

每項能力額外加多200
唔駛避物攻就餵200次搞掂
要避就麻煩餵1000次

係咁飛黎飛去就可以嗎? 還是要不停捉小火龍?

經驗所得
我係入山洞不斷上落樓梯刷夠15隻
然後去草原地刷
好似第35隻就中
利申：有閃符同噴香水

我去山洞刷係因為之前有巴打話去山洞刷夠31隻，之後不停進出地圖就可以，唔洗再捉

點知我刷左死晚都冇

照你地咁講草地刷法，係要同時成功捉到小火龍，對嗎?

打3埸就有閃LELE咁好
唔理咁多報左名先

俾一隻你啦
波波球 波波 波波球

我係連足咁多隻小火龍

佢要你add佢tg喎

本黎想好心幫下佢,不過佢無回,我又訓了
唯有下次有緣再幫

有無人知捉咩寵拎防禦、特防、速度糖？

如果都係無人幫你,我聽晚再幫你啦
因為冊左機,訓了

打輸左比山洞隻超夢夢 係咪唔會再遇到？

覺醒值真係完全唔知出黎做乜，對戰SET正常規則就唔計，但係餵糖又煩到PK

屌咩，捉波音蝠捉到16斷咗

打多次四大會出返黎

車厘龜係要落水捉定地面有？

感謝巴打答覆

我係啲山窿遇過

跪求毒氣丸毒氣雙子開圖

隻野飛左飛右點捉

邊個

25道路草叢
連捉幾隻其他就有

打一次四天王再返去啦

雙子島入面有

精靈走前有動作睇，留心啲

第一粒波爆左已經要走

130連吉利蛋都冇閃 啲寵都100lv哂

有冇閃符?有冇開香水?

乜動作？

冇玩go 得105種 開左香水

又block一個 見到tg兩隻字見一個block一個

真心求

不過130隻仲可以繼續刷嘅
下次預多啲要升lv嘅pokemon啦
刷閃兼升埋lv

喺到換唔得？
點解要喺tg換？

又就到weekend，約左人未?

是否最基本配招？想指點一下

因為段片講埋佢點發現同驗證，所以好長好多廢話

重點：
每隻精靈最多得三種動作：左右郁、撞／打走個波、同埋走人前嘅動作 - 通常係威嚇、吠叫之類
做完走人前個動作，係100%會走，但距離走人起碼仲有掉多一個波嘅時間，係咁撳B係一定走得切

真心唔明點解玩pkm要用到tg

出左洞見到第三隻急凍鳥 大師球收佢皮 放棄了

再嘈block埋你

約左christmas開p

人地病咗 , 緊係煲粥拎上去

基本配招係
Rest + Toxic + Substitute + Protect

我屌 遇到閃光超夢 唔夠抽

超夢夢

我知你好興奮
但超你老母個夢
打多字夢字好難

負評俾個名
唔好以為圖入面就唔洗屌

OK,
地鼠 小火龍 車厘龜
可以幫一幫我嗎？

我未買game幫唔到

水平放個jc, 左右chok

我之前一直掉唔到左右係以為左右都要由上至下chok.....

有否中文版？

你地玩得耐會唔會有小小疾?
或者有某D特效會有小小疾
例如餵金果比 比卡超 佢開心個下效果
係金果先會 銀 同 普通都無事

會，草同天成堆怪嗰時

配技好講究

d糖果係個背包有無上限?

原來有alola妖精隊長

999

屌,刷左幾日都未刷到閃光超夢夢

岩岩刷左兩個鐘刷到 不過 time out左

屌爆左好耐蝕哂

急凍鳥反死佢
但有D後悔冇刷閃光急凍鳥

今日係let's go以黎超能貓消失左一日既第一日

拎去賣換錢
10蚊好過無

其實俾FF陰咗兩次點解唔將水箭龜升返上50lv

懶
thanks！！

有冇人可以幫手進隻螳螂,sm版
Fc 0018-4577-0854

3110 4536 6297

on緊
game名?

On左
Nono 名

Momo啲friend?

邀緊你

唔該晒

個日文名點解

咩日文名

隻野轉返黎個名變左日文，以為你改左

弊我唔記得講我係日文版
所以進化後個名會用咗日文名

是旦

差隻喇叭芽同比華拉 有無師兄幫幫手開圖鑑？

比卡 伊貝 比卡

求 比華拉 大隻牛 圖鑑

想問有冇巴打有捉過/見過鐵甲爆龍嘅色違
我連到300隻都未有

300唔算好多姐
繼續

慘

我係個華藍洞到幾日了
Feel到自己就黎變超夢夢

背貝龍好難chain
勁難捉

邊到有得捉阿柏蛇 伊貝 同埋喵喵怪?

做咩啱一隻字錯一隻字
背背龍
佢係背住你揹住你游架

阿柏蛇同喵喵怪係得伊貝版先有
你係咪伊貝版？
伊貝就寵物小精靈大道，啫係舊嘅單車路改建左做草叢路，係彩虹市左手邊或淺紅市左手邊

我比卡超版

你可以同人講 I am mewtwo

我就係傳說中要上太空捉嘅精靈

咁你唯有問有online嘅巴打借黎開圖鑑，又或者睇下對對方想要咩寵就大家換下啦
你可以刷定堆啱性格alola爛泥同人換

個隻係mew

唔係拉不拉屎咩

英文譯音黎，仲要係用蝗語譯
好難聽
一係Lapras一係背背龍

梳

搞咩...
第2隻閃光水母勾引我

怪力玩固執？

Show Blocked User - Jay_Rod 完全封鎖

求教我有隻大舌早左進化係唔係學唔返破殻啦？另一隻學左破殻先進化但係到七十幾lv都學唔到冰礫⋯我係咪做錯左d嘢？

第3隻
係咪真係咁想引我斷

係 捉個隻重練啦

新手 想問下我連鎖左某一隻31隻之後，係得個一隻閃率提升 定係全地圖既怪閃率都提升左？ 如果係全部一齊升，咁我捉31隻公廁先去遇神獸咪得？

全部野外遇嘅都會升 企定定嗰啲無分別
但係野外遇神獸機率仲低過遇閃
有錯請指正

明白哂 感謝

晏畫未鎖性格就出閃
刷完之後刷咗勁耐終於出閃
點知第一次鎖唔知係過咗12點就無 仲諗住係計時間（12個鐘/24個鐘）
而家有2隻垃圾性格鬼斯閃

有幾垃圾先

一隻 +速 -特攻
一隻 +特攻 -速

jolly玩三色拳

好慘，最重要個兩項不能共存

大舌頭今集有得進化？

大舌頭識破殼 會唔會太屈

破殻得返條脷

金冠都幾難刷

我唔強求金冠啦，正常有玩連鎖都係最多差兩項唔係V，除非真係好彩幾隻就出閃，唔係金冠好多時都用唔著

阿羅拉、御三家嗰啲

幾日前又話今個星期可能到香港
星期五都未到
19號寄出駛唔駛寄半個月呀

CLS...
對JC十幾日都未到

我個保護殻前日買，聽日都到啦

野生雷鳥邊到有得捉

刷咗近500隻奇異種子，終於出隻6V俾我

6V嚟做乜？打自己？

又勾引你

儲

升上100用金冠仲快6V啦

刷500隻儲隻廢嘅

不連鎖，不到處飛，不捉寵，緣份到了野生雷鳥自然會出現

直接入ub洞捉啦

晨早九月訂架對jc
個機背果時已經諗定實有人出痛貼之類產品
點知良值直頭出埋同款保護殻

一開波隻伊貝係唔係冇得食石進

係

用左殼咪插唔到入dock

金銀POST都幾多人瘋狂吹奏舊既PKM設計

6~13日
差唔多啦

回憶撚又j金銀

新寵有唔少設計都唔錯
不過新野不嬲難令人接受
冇追落去玩自然了解唔深
好多人都混淆左情懷產生既好感同理性比較
金銀最值得欣賞既係佢有得玩埋關都地區

金銀算真係頂峰之作

呢個殻好薄，淘寶有片睇實物入到dock

心金魂銀先係
全跟隨+雙地圖+影相+邊疆+運動會
淨係鈴塔個楓葉場景既心機同誠意已經超越後作太多

金銀有童年回憶加成

有冇咁薄呀

金銀最值得吹奏就只係得佢可以玩哂城都關都
講故事又唔出眾只係火箭兵團復仇記
GAME本身又多BUGS
成日話耐玩咪只係當年唔識日文卡關造成

我覺得寶石同DP好多設計都唔會差過金銀
寶石有沙奈朵 斗笠菇 優雅貓 大嘴娃 美納斯 沙漠蜻蜓 七夕青鳥 基拉祈
DP有小卡比 烈焰猴 泳氣鼬 天蠍王 姆克鷹 夜魔人 波加曼 倫琴貓 櫻花兒 長耳兔 路卡利歐

DP唯一樣衰果隻叫烈咬陸鯊

個殻基本上裝飾嚟純觀賞用
唔認為有保護作用
出街都係擺專用機袋好

寶石之後已經唔想玩，太多野，又mega又Z又成

烈咬陸鯊睇得多都型姐 有主角相

每次一提起地鼠小磁怪班151撚就自動收皮

而家睇返七夕許願星簡直係pkm電影神作嚟
除左夜巨人全部出場pkm都係當時最靚果批

其實爛泥怪爛泥獸先最撚HEA
舊泥大攤D就進化左
雷霆彈又係倒轉就進化左

日月d ub
唔知出唔出到電影可能做唔到1級要做2b

係隻蚊鳩D囉

我覺得惡食大王都好肉酸

佢樣衰但係形象鮮明

PKM數碼暴龍化

數碼暴龍又唔爭氣

初初我成日笑ub係03堆定力爆

唔揀ems怪邊個

啲越越來越多甲阿，機械野阿，又呢又路

我平時用開ems
之前唔知呢間野個網站預設選項係SAL
到我發現佢已經用SAL發左貨

唔加嘢點出足廿年，你估fifa街霸咩

我一開始都係咁諗

尤其GAME都未出得幾張角色圖
莉莉艾=01
老母=曱甴

係似既 個陣又難怪會咁樣聯想
講真到最後同我講真係成個家族都係UB變成我都信 都幾有pkm感覺

我幾鍾意堆定力爆的設計
唔怪得之我會唔討厭ub

電束木=mk仔

我當年都好鍾意

到now我三十幾歲
已經唔記得細個金銀爆機係咩感念了

邊個夠佢型

689

驚唔驚變40中年

驚 我個女都唔玩啦

金銀嗰啲係真係靚嘅

我一直覺得豐緣靚好多

介紹你個女我識OK?

btw, 帽超領取期限聽日HKT 15:59

怪力變種

介紹超能學生妹你識

數碼小精靈

個金銀post 又譯名大戰

都唔係戰緊譯名

個POST好多人明顯冇追開PKM系列，只係玩左隻舊作就係度情懷發作

我見個post源頭係有人叫咗果個寶乜鬼野既譯名先開始嘈喎

果d假膠黎
暗串緊人奶老任咁冇骨氣就唔好懶有骨氣叫返原名

但條友連日版ポケモン都話唔買得呢

btw d人又模擬器又問做咩唔出手機版
一部3Ds明明可以玩晒七個世代啦

唉.....老任當初唔堅持改名咪少d事瑞

其實見D痴線佬扯去政治已經唔洗理

千其唔好進烈焰馬

老任啲老屎忽好戇鳩架，佢哋識鬼香港台灣中國咩，話想點就點

黑火都好靚呀

個look都唔差呀

我專登捉黎進化騎
鬼火不知幾型
不過跑緊果陣d火花冇變到鬼火色
d細節位冇做好

其實點解捉閃光要用紀念球

呢種最多叫灰
佢真係用黑火既話就真係好撚型

要刷多隻跟尾
藍火靚d

都冇幾可要跟尾
一係飛一係騎

500蚊一粒姐

我見好多人都會咁
係咪有特別原因

因為普通個3款太樣衰

我多數就算紅波綠圈都用高級捉
廢事萬一走甩
定係其實無分別?

掉出場粒波唔同色

我指捕捉率

咁藍黑紀念波個捕捉率係高d

都唔係第一日啦
高登班仇任畜成日想拉老任同共狗一齊講
話老任係GAME界共狗

有冇巴打可以借滾動岩 耿鬼 比我開圖

一我睇落差唔多
二唔進點攞嚟騎

5v 鐵甲犀牛 換 5v鬼斯/迷你龍/啟暴

有無人換呀

FF仲咁得閒理佢

本身想應條友話BW2用同一張地圖呃錢，依家比件假膠騎劫左個POST

都係 唔覆了 真係冇咩意義

usum算唔算呃錢

算啦 明明係DLC級數既野賣3舊水

水晶，綠寶石都係

我

咩性格

藍黃 水晶 綠寶石 白金 BW2 USUM
由始至終得清泉XY冇DLC

藍黃算咩dlc，一啲新野都無

想問下粒波電量可以用幾耐？連左 Pokemon Go 好快就無電

帶寵出街係咪一定要連手機先有用？

黃版多咗帶隻蕉出街行算唔算係新嘢

其實依個玩法(分版本、加強版)
真係呃錢味濃 就唔可以一開始做好隻game架咩
縱觀咁多隻遊戲title 係現代係得pkm玩得咁明目張膽

咁講都算既

玩加強版就好多，但加強版都要分版本既真係得POKEMON先做得出

水晶，綠寶，白金都算做得一個
其他

藍有腦魔大口蝠其他版有冇

BW2都叫有誠意啦
USUM

細個覺得藍版好醜樣

usum都叫有新寵
有啲直頭無架

小火龍變左奸角

應該咁講
冇誠意既係SM而唔係USUM
根本SM就係半製成品
USUM先係100% Version

尋日捉完2隻閃 小火龍 齊晒糖 諗住今日 去23路等啟暴龍

等成日 出左閃蛋蛋 捉完先記得 係錯晒性格

但我鐘意sm個ending多啲

細個果陣 我唔知聽邊個講 藍版係值錢d 果陣都我見成5舊水 唔知有冇記錯

其實每集加強版都係多少少新元素主線改少少咁
水晶多左條水晶撚同精靈識郁
綠寶石就最後玩海陸空大戰+開拓區+圖圖犬+GYM有再戰
白金變最少
BW2係BW後續地圖都有D唔同左, 概念上有少少似金銀
USUM冇爆到唔講住

其實我覺得SM同USUM嘅關係好難同冇玩過嘅人解釋
對我嚟講兩集加埋先叫100%

因為藍係後黎先正式公開發售
最初係會場限定帶黎
所以GBA Remake都只係做左紅綠而冇藍

usum得劇情唔同
係長左既，因為sm有個底比佢加

USUM多左搵窿入

細個窮撚，淨係玩得起n in 1果啲

白金都ok啦
主線有調過次序
有異世界
圖鑑多咗寵
開拓區

n in 1 我都有 好多隻重覆

我細個算好彩 屋企人咩都買

未玩黑白gameboy 之前 我好似有元 Sega 既 game gear ,果陣仲要係彩機黎

同埋PKM玩平行世界論真係好ON9
一路以黎REMAKE都係當係同原版同一個世界黎行
我會話REMAKE係用黎補完返原版既世界
包括RS同ORAS之間
但USUM
至多只接受到平行世界既PKM=UB
你話平行世界有多一個沙加/赤日乜乜乜
SOR接受唔到

好彩細個揀左gameboy黎買，game gear就仆街了

成日記錯DP本身都有開拓區

USUM用途

2018 RULE可以學返教學技
2019 RULE 捉返堆神獸毀滅VGC

ORAS已經提過平行世界

我對平行世界本身又唔係好大異議
但GF做出嚟又好似邊度怪怪地咁

要長期坐係電制位玩

game boy用乾電都可以

gameboy都有火牛

屌連叫pizza去人地度叫人俾錢都諗得出

有 但無咁食電 gamegear好食電

或者比漫畫影響到
覺得PKM一條世界線落最好
就算ORAS暗示我都唔覺係講緊舊既RSE
無啦啦話班奸角復活搞到好似睇緊以前D拉打大電影咁

彩虹團如果格局大d 整返幾個map唔係一路係個城入面 搞到佢地好似出師未捷就死晒咁 應該幾正既

我地呢d精神勝利的識條鐵咩

其實佢整得夠難打，我又唔係太介意⋯⋯
而家啲大佬易打到初見都過到

黎近要重玩一次USUM，要捉番岩D性格醒力同球種

我都係
搞到我USUM都唔想玩

召喚小王子巴打

我都想重玩多次捉埋最後一輪神獸
但4島神有d過多 已經唔知玩咩型好了

FF脾氣真係好好

係我就一句彈埋去

你無玩就死埋一二邊收聲啦柒頭

佢好明顯係話神獸啦下嘩

美樂美樂打BW
阿卡拉打RS
烏拉烏拉打XY
波尼打DP
以太打沙加
重新玩一次島巡

咁樣二周目咪豐富好多lor

咁樣要係us2um2

咁都係算了

再打多次骷髏隊班垃圾

球種醒力神獸咁hard core

有亂 有乜問題

要爆幾多次機先夠

阿卡拉有火山有海比RS2個FIT哂
烏拉烏拉係捉Z既起點
波尼神壇留比最接近神既DP
BW條友真係諗唔到襯咩島唯有比佢睇美樂美樂

send比老任，叫佢sm舊到要remake既時候咁出

咁又可以加返d Z神劇情
最後先入城打沙加又夠型

點睇都好過就咁係城內清雜卒掛
就算唔畫新地圖 將佢地分開配置係4個島同我地講裝緊炸彈之類都好呀

增田: 比你諗到我唔洗撈啦, 下集Let's Go Gen8

講remake幾時先到珍鑽

下集都係Lets Go咁 我棄game 以此為證

炸鯉魚王湖

後年應該輪到dp remake啦

條傻仔夠膽死話開咗adblock就等於連登賺唔到錢

係咪太on9

話説咁多gen我就係未玩過dp，黃金會唔會有2手買 ？

蛇王2.0

你地將個風向兜左去連登度 佢依家兜唔返走

FF 我幫你串鳩佢幫咗仇啦

唔會啦
我信佢唔敢咁出

同我依個真係做media agency講落Adblock publisher就賺唔到錢

咁我地收咗皮好耐

個人真係唔樂觀
佢講到下年先係真GEN8
睇死佢都係同呢個ENGINE做
經過BW同XY 2代
ORAS開始PKM又退化返去大團圓BBQ惡人會改邪歸正既全年齡路線
插圖畫風上又係變到好細路
SM同LPLE風格上都明顯行緊呢條路線

識玩一定用DNS污染嚟擋廣告

依個世代唔會再有好似沙加老大咁貫徹邪惡之道嘅boss

我有佢嘅閃

擋咗都無用
唔代表publisher無reach到你

同埋呢班所謂boss真係冇乜存在感
個個都係入到房先見人
打嘅時候只覺得係打緊一副軀殼

Raid On the City, Knock out, Evil Tusks!

USUM定Lets Go?

agger

弗拉達利呢種boss先正

再係咁我可能連page都唔想搞

連漫畫搞到好多人死既RS2條友本身都只係陸地/海洋膠
DP同XY就中二病上身
BW好D既識得利用N但到2又係咁玩冰
戰鬥上上面班友一係有鯉魚龍一係有叉字幅
有件仲衰玩600廚
得沙加有自己特色
地系館主出身係唔同D

你直播用usum定let's go

玩lets go唔洗加code都得
只要用暗號直接連就可以

usum

中二病傻仔
同赤日一樣

地系館主
佢第一隻寵同mega嘅大針蜂喎

赤日先係中二
弗拉達利=東方不敗

因為常青出世

你唔係問緊邊隻好玩啲咩

路比第一隻都係雪拉比 夠拎唔到去打華麗大賽啦

我問緊佢係玩邊個版姐
因為大家都係12個數字 switch有SW-字頭 3ds冇

小洛第一隻係達哥 幾有道理
但點解小渡第一隻係迷你龍
佢條龍應該係城都gym8捉
唔係常青喎

你有無睇架
佢出發去豐緣先捉雪拉比

佢第一隻好似係nana coco 同 ruru

小渡係常青出世依個設定係有d勉強
至少game睇唔出

屋企人送呢可能

要煲返了

睇game配置佢的確係地屬性專家

大針蜂我覺得受特別篇影響

漫畫精靈分佈冇GAME捉到咁緊
可以N年前常青某條河真係有迷你龍

常青森林邊度搵條迷你龍出黎

可能好似木木梟咁
係一群綠毛蟲入面有條迷你龍

漫畫夠話秋色市對出海底有無限次3色石

又孵錯蛋

紅第一隻夠係蚊香蝌蚪啦 你一開game點捉

啲生蛋廢人check完唔啱心水咪放生

一開始講底你個名就得 唔岩咪跳
盡量用少人用既組合

USUM = ultra sun Ultra moon 係3DS既任天堂Pokemon遊戲

駁唔到

sor 條龍係我廿年前見佢唔岩性格放生既 估唔到俾小渡執到仲練到咁大隻

條煩膠浪費哂我D寶貴時間

唔怪得輸比大針蜂

佢心中覺得要俾錢買game就係on9
如果叫佢R4或者玩老翻或者破解佢一定衝去玩架bor
依類人由根本上道理就同佢講唔通

唔係淨係得無人發電廠先有咩？

廿年前有性格

竟然有呢款殻
我都用緊殼 不過係呢隻
係入到Dock 不過入同出都有時會有啲啜 要用多少少力

好似小光以外都冇咩人特別會研究性格努力去砌隊

要老任洗過筆錢搞版權問題講咁易咩

佢老味拎到Av網出黎講 講到咁冷門點夠佢黎

周街低機率會有
但應該要捉左發電廠果隻先會出

溫馨提示

red隻比卡超

巴打你兩句簡單明暸講咗我想講嘅嘢
但太簡單只會比到位佢入

真係冇左回事

公廁超 後悔果陣點解買6張戲飛去換

早知all in 利基亞好過

練好左成set 100Lv食晒冠了

無避雷針所以你先識用

呢set冇元祖帽

元祖帽唔係一早已經係公廁化咗咩

如果唔係初期無 green應該會揀埋性格 而唔係只係練努力值

我成功收咗果條Mr Mean皮

野生急凍鳥係咪咁易見到 每日都見到隻

因為公廁

我想問食糖加既能力值，係咪最多200？
唔明一個位，係咪100lv食既話，會再每項數值+200？

任何lv食都係+200
lv100先用得嘅係王冠

頭先youtube推薦返個寶石版宿敵對戰bgm出嚟
好正

背背龍性格要減速(brave/quiet)玩冰粒好唔好?
定係都係玩返傳統modest?

路比真係特別篇型好多

Thankss

路比係全能到仆街ge代表

溝女界嘅代表

睇得出你用路比黎做榜樣

得我先用到路比對隊嘢打66打得咁流暢

不過跟足戰鬥咁配又好難做劇情
red隻比卡超本身真係好囂屎

不過唔知點解有講green隻九尾同大比鳥咩性格

跪求一隻贍小閃鬼斯

請問有冇巴打可以幫忙進化耿鬼同富迪？

好勁

我懷疑個色違系統壞左

有無巴打有公仔衫？
可以用學生妹換

再刷落去會唔會顯示過千?

Maxi 999

橙

好誇張，咁我150 chain兩隻真係好好彩
如果唔係朋友要一隻，我都想幫下你

我都刷咗好耐先有
加油

加油 鬼斯我都刷左3xx 最耐果隻

我無一直連 不過應該有10個鐘左右
仲要on9咗2次 第3隻先啱性格

俾隻你

我有次連左2xx 按左home制 加 x close software

仲有人出黎執死雞

果然係child登

真係？

睇漏左隻閃字

大師

我仲未刷到

Reload咗幾多次

巴打有冇對項5v派

問幾隻性格 惗住自閉刷色違 有唔同玩法既都可以講埋，我刷多幾隻
怪力
卡比
小拳石

跟頭post冇錯架喎

佢痴Q左線

？
有故？

膽小 你o岩唔o岩?

求一隻6v 鬼斯

要30連卡斯真係煩

超難

見到佢spawn 衝埋去嗰陣已經有心理準備佢會飛走

見到閃千祈唔好心急!

後面過去唔係好難啫，突然出就煩啲

啱啱買咗us, 唔知入唔入得切

快手玩，入code拎帽超同閃lele

USUM個2018 International Challenge November係咪求其打3場就得??

咩進度先俾入code同有冇得刷性格

yes

好似係

有得SAVE就得

啱啱打完，Ｄ對手都同我一樣用廢隊趕住輸哂佢咁

記得搞pgl申請打比賽（拎閃lele）

你講link返PGL account去game?

其中一樣要做

閃lele會唔會已經太遲

邊個上個禮拜喺大埔熱買咗我隻game呀
嬲

上面講快打三場就係攞Lele?
攞完御三家即打得唔得㗎

截止咗報名啦喎

咁算了

係咪所有香水嘅稀有精靈出現率提升幅度都一樣？
只係維持時間有分別？

有巴打可以幫幫手嗎

係咪要完左比賽先派？

閃lele唔好鎖性格

巴打如果方便的話我開，小火 波波 波波球

係咪只限usum
Sm冇份

聽日去搵下有冇二手先

鎖modest就

但報名日期完咗

Timid

我想玩物攻lele

唔該晒巴打

依家打3場先

係呀
完咗比賽你預多兩三星期
之後佢會有個code 你就可以入落去

冇下次了

咁就方便我刷0攻醒火

對面冇道具6隻

有無話限要用咩寵 懶得睇rule

又話想重玩, 咪岩囉, 刷多隻

vgc 19 sun rule

我等緊低價收購um

咁姐係我可以用17隊走z去打

我都等緊, 多餅帶又易中閃左

唔該曬

冇啦
唔會再搞同一規嘅盃
更加唔會再送shiny Lele

你係咪不停上落梯

其實我想買usum pack 唔知仲有無

慳返

先贏一杖
第二場打蓋X

香港一定大把死貨

我要平價死貨

買多隻game又多32個box儲球種

無天氣高超鴨同蓋一齊首發係點樣玩

買多部機多100箱仲好啦

防固

一齊買啦
入坑同我地對戰

但我一隻神獸都冇喎

又見返16規既圖X, 懷念

輸啦輸啦 柏卡利茲食晒我d招

你無女,唔代表人地無

收工去格下價先
自己過寵比自己係咪要經bank?

我係輸係白色惡魔度

我是但打3場就算

最後一場 sm水主mmqkoko囡囡磁怪lele

我都係

一開場mmq加水主起手 我依邊就雨鴨加刺龍王
打唔入水主好似轉人好d

屌 佢sur左........

成班垃圾

有又個bank啦我

你up乜柒

有兩個bank啦我

咁多做乜

儲球種 儲圖鑑 儲蛋餘 差唔多啦

3種怪（唔計進化種）
另外2種都出左閃
係target果種冇

得100個箱真係唔係好夠

好似我咁咪得

飛花隨時問我拎返兩夠雲 謝

NOW

你想我入落oras定sm？

SM

咁我上傳落bank先 5min

咁咪返唔到去

係返唔到架

66master我有嘢想問
Free rule係咪可以用氣合同命恥鬼？

氣合係邊招？氣合拳？

可以 但開TR咪一樣

不過我怕力水唔夠姐 65物攻

Lele盃係咪可以用舊寵

要十字

垃圾

on住等

但下一R你點保證自己先出招？ 恥鬼咁快

19 rule嘛

唔比人用舊寵

通關隊快靚正

如果TR就靠後面打
氣合拳只怕打對面10拳佢都未死兼強化

原來撞左

同命唔係出招失敗既話會keep住同命咩

想問如果傻鴨100lv仲有冇得進化？

垃圾圓廣

當我冇講過

冇

唔係 出過招就解除 唔理失唔失敗

冇了 一世傻鴨

我氣合拳必定後制
下一round高速再同命
用TR 我下round同命會後攻喎..

如果搏一次陰唔到人你覺得人地唔知發生咩事咩

我單純覺得效益唔大
然係TR要睇team combo 亂用的確會pk

你個玩法同mega詛咒娃娃其實一樣(雖然佢唔係後制技 但都夠晒慢啦)
唔覺得特別勁

你地啲箱放左乜野

但點破？
唔勁點解要抽走恥鬼招氣合拳

就咁閃符嗰度去咗廿幾箱
好彩既一隻遺四技 多過四技就要兩set球種

gen7都學到呀？

有冇2018隊參考

雙位數

咪砌隻試下玩

有無關都城都？

爆機後係咪應該儲圖鑒先再刷閃

公平咩？

關都城都個隻冇呀 因為好早之前派左

BIG6

原來USUM先有教學

刷三神烏準備還番啲運出去

成個星期，每日兩個鐘都未有

100個box都唔夠擺晒啲球種

求數據

話說係朋友ig見到個好似siuba嘅人

Siuba有無考入境

個bank 冇續期，係咪入面啲寵會冇晒?

一共有幾多種波

唔會

xy啲寵過唔過到落usum?

可以，我係上bank再落

你係咪傻撚咗
蕭巴駛撚考呢d嘢？

咁12月尾睇下邊到有usum買
係咪買一隻夠? eg 買um

生活艱難呀

都係果D得一隻會捉唔齊果D野啦

買齊XYORASUSUM啦

你拎蕭巴同你比

仆佢個街，咁多版本限定嘅寵
要有齊Groudon 同 Kyogre 就要買晒

唔係點解老任搵咁多錢

幾年前只係玩左X
好似有堆5v百變怪係到

將其他人抬到天咁高
而覺得自己被比下去
成世都唔會進步

5V百變
我得4V

有咩神獸寵係對戰必要ga?
話說部3ds LL 個火牛好似壞壞地

唔記得喇，可能記錯
4v or 5v?
總之又係拎黎生蛋

對戰問返專業既巴打啦

有心機會捉到5V既

唔玩對戰真係唔會咁神心走去買
買usum係咪可以skip sm?

SURE

請教大家
打完四天王
捉埋超夢夢
之後仲有咩任務做

另外個發電站要點樣去

棄game了

無 刷閃 對戰 買3ds玩usum

岩山隧道出面游水

其實百變怪4v都夠用，特登刷5v有啲嘥時間，我記得sm最多連鎖去到4v

6v無煩惱

冇機冇game係手，冇得check啲百變怪有幾v

同埋個陣啲百變怪係喺綏網上有人派
唔之邊到得返黎
會唔會係改save整出黎?
用佢地生蛋會唔會有問題?

有冇人想對戰？USUM

VGC19?

算了

話時話如果要出let’s go 續作我希望佢跟原作時間線出RS先
金銀DP太多野同初代掛勾，一堆初代寵幼年期同究極體
反而RS冇咩初代關連寵可自成一角
最好緊係豐緣寵加多幾隻Mega
喺252-386入面求其揀隻龍系Mega進化都J死人

SM on International challenge 不嬲都十字規啦

你係咪on9

咩呀 Gen3所有龍系都有MEGA喎 仲爭邊隻

BBG進化咗做叻叻G

佢可以SET 19RULE模式但比用十字規以外架嘛

留左隻

你又唔係無打過VGC

你想打打下比人烈空坐V create車埋黎？

打下ONLINE比賽姐 又唔係打VGC

你就online 比賽，人地爭緊CP 爭日本championship berth

唔係就咁平時D PGL比賽拎獎品姐咩

咪理條廢鳩啦屌
當日誓神劈願唔撚買
轉頭又忍唔到要做連登第一手獨家料係咁睇流出料
到出左又話隻比卡超勾引佢比錢
依家又係咁ff一隻自己一路係咁屌既game點做下集
咁唔知醜既人真係第一次見
好撚嘔

今日應該可以開新post

只要我地一靜就唔得

我好努力吹緊水

依類比賽一向都唔係

有冇2019
今次真打唔吹水

2019 vgc有咩rule?

神獸兩隻
禁mega禁Z(暫時)

sun
moon
ultra

無帶機出街

唔識分 剩係知有獎品拎

完
有冇打緊IC嘅同我打下

不過主要係日本仔打

睇黎下次會係黑心牛，再下次係黑心魚

4P啦 4P-4

歐美都多㗎

4P-5

-3

有無LIVE

冇
冇live就唔打做壞晒你地

咁-1先呼喚我

記憶中要齊哂s m us um 先會齊哂所有神
但如果4揀1既話 us/um吧
都多神獸

神獸重要既
越多怪越多隊玩咁囉

-2

禁mega咁慘

D遊玩時數起碼有一半以上係等閃光

我仍然覺得神獸非必要
新手只係玩孵到既寵都夠玩

打比賽 洗rating就要了

SM有既神邊隻係USUM無

唔鐘意刷神獸

過兩季會開放返

都岩既
利申返 我um有7成神獸未捉

因為舊既都夠用+新既有時間先刷閃

-2-2-2-2-2-2

諗返又好似冇
可能我記錯

去到1001都係-2

垃圾驚

爆機了 LPLE
不過唔4p住 有野搞

打兩場
內清cum

如果3ds上網都要課金
仲會唔會有人玩pkm

bbg？

打

依個時間點？
我仍然會課既...

垃圾機種憑咩賣ONLINE PASS

online

我都仲係好懷念以前可以一直on住3ds 做自己野
等人扯旗就跳入去打兩場

yes
聽聲先望下mon

還我PPS

真。on左

個舊野叫PSS

4個女角 但MO一個係女人

我唔打PS4咪算好

XY之後真係好少玩

好似一路leak未公布果時我已經一路放料喇喎
連貼吧放料條友都出post話佢上頭已經留意到我同我個fd
同埋不嬲集集我都放料架啦
連港任都有人睇我fb post同我個fd個channel
之前累佢地比人炒左六條友，基本上港任憎到我地死咁濟添
上次SM放完料仲有大陸神遊員工翻牆去我fb警告我添

btw隻game最後都唔駛我比錢，有人幫我找左數

我記得你以前仲會成日打4P架

唔係你有冇俾錢既問題

有無人睇得出我隊野係咩主題

哦..閃寵主題？

開始想block蛇王, 個感覺仲差過hehe

全部都唔識兩腳企主題

oh GG了

why hit me

冇時間..隻LPLE 仲未開盒...

冇理過佢
覺得佢好無聊

鬼燈已廢

邊個比你CT我

咁益我呀花名

我黎踩場

但你頂唔到下turn喎

要點先可以學返之前d招

FF可以再細力D隻野

出左4隻水母同2隻鯉魚王都未出背背龍

你見我係咪好硬呢 食噴火+overheat都扣咁少
岩呀我0特攻架

我就係知道BBG讀我換走 我係唔換呀

嘩肚皮鼓

廚bbg

連格龍都快過我

你走啦好嘛

有點覺得不好意思

連隻狗都快過你粒冰

你見連火焰發射都扣得我一半....

就知你背心啦

BBG小心玩出火

心之磷片 好似係聯盟到學

佢地打緊機所以冇時間覆住

打完算三道館後去咗刷小火龍 刷咗兩晚其他到lv7x終於有閃

一Q撞死左我

然後拎住堆70幾LV去打主線 開心咩

差d俾bbg玩死

你有冇鎖性格?

最廚係花名

格龍 電雲 廚

吓

其實4p = 1打3

唔會啦，三家我都棄

有呀鎖咗兩晚固執

你擺花名同我同隊咪無晒D威嚇手比我BOOST

Team of steel

random架

選個最廚做partner講RANDOM

1001

仲差40喎

無FAKE OUT你叫乜自己做優雅貓

有冇咁薄皮

咩捨撞黎
咁痛嘅

屌

normal skin x 1.2
但係佢薄炸

normal skin有1.2加成？
印象中之前冇

蓋機 唔玩

唔知邊代改做有了

強運BBG

運氣

正喎
呢個特性求其揀招高威力招就得
之後三輔助技

試埋冰光先

噢

冰你老鼠

花名 接力棒 做佢

垃圾狗

太遲了

go 有pvp

物攻專 肯定係

係咪都係gym嗰種戰鬥？
督mon避招同出招

咁晒時間

BBG 係咪只會比Roy 運？

有邊個唔會比ROY蛇運

Roy係咪好好運

粒花都好硬下

垃圾FF用神獸

盡左力了

負評FF

唔用lo~

我要報牛

打夠

1001 HUNTER!